如果你有個咁既男朋友會點？

會睇141（被我發現話佢後繼續睇，睇得更叻會刪紀錄）

賭馬、賭波、啤牌、麻雀樣樣岩

就算應承我唔飲一個月結果（第二晚即出去一星期飲足7日）

時不時就失蹤幾日...幾個鐘...

明知我喊緊唔開心當聽唔到（最好盡快收線）

其實我都好想分開，但我好似做唔到咁，最近仲大獲，我冇黎m都兩個月喇...

今晚又失蹤啦...但我居然一滴眼淚都留唔出

明知佢係咁都比佢中出，唔底可憐

戇鳩 講你

自己拎苦黎呻
爸爸

真係鐘意佢

岩架喇 男人唔壞 女人唔愛

垃圾都有人鍾意

一早見唔對路 佢又唔改就應該走啦
出面唔知收埋幾多個

毒撚又贏

Mk妹抵死

我唔mk㗎

咁先溝到女架喎 唔係架咩

臭閪

走囉
唔明咁辛苦自己做咩
如果你係MK妹就抵啦

媽媽，爸爸唔好唔要我

你驗下有無性病好過

留返係佢身邊
唔好出來害其他好男仔

走啦 無謂咁辛苦自己 又係咁玩失蹤 壞習慣又齊晒 只係覺得樓主唔走只係浪費緊自己時間中意一個冇可能既人

sorry 我以前都係咁

一個人點養

佢會唔會改架

你唔好放佢出黎害人啊，一世同佢一齊啊

有機會 好似鄭中基咁 有機果個未必係你 過程都會好辛苦 竟然係咁 點解唔揾果個

同我個個勁似
做個朋友啦